港足主場迎「大馬」賽前 球迷續噓國歌 有人舉「香港獨立」橫額

港足今晚在香港大球場舉行的亞洲盃外圍賽B組賽事，迎戰馬來西亞前，主場球迷再度噓中國國歌，又有人高舉港獨標語。

港足上周四在旺角大球場友賽老撾賽前奏中國國歌時，再次出現噓國歌場面引來各界迴響，今晚在香港大球場迎戰馬來西亞前，在「香港力量」和「波台黐線佬」等本地球迷組織的104至105區域，部分球迷在賽前奏國歌期間仍有噓國歌，當中有人背向球場，或打交叉手勢，亦有人舉「香港獨立」，及「KIM OUT」橫額，要求港足教練金判坤下台。足總工作人員曾勸阻，但球迷未有理會。